全軍破敵《A Total War Saga: TROY》EPIC免費下載 只限今日

垃圾GAME

拎左了

岩岩down完仲諗緊點解連登冇人講

連登唔鍾意EPIC
唔睇都唔知有免費

屌 第一日出就免費
輸撚死EPIC
但係我唔會買你其他GAME呀屌你老母EPIC

騰訊

係咪下載完只係可以今日免費玩？

全部GAME都係免費拎

緊係唔係

永久擁有

咁老系都下載啦

客氣啦,steam特價仔

玩都浪費時間

免費拎左先
有時間先玩

講緊STEAM只要送11年 13年既免費GAME
佢今日8月13第一日出就送GAME
老閪都拎左先講

講真，冇workshop既totalwar係垃圾，唔好晒時間

應該會狂出dlc屈錢

每拎一次 EPIC都要比一次錢
就算唔玩 老閪都拎左先
仲要EPIC獨佔一年

所有權者
蒂姆·斯威尼（英語：Tim Sweeney (game developer)）(50%)
騰訊控股 (48.4%)

STEAM要2021年先有,獨占一年
又以本傷人

咁架,根本應該全部人拎

係

一定要攞

仲要整大量ac拎爆攞

因為攞幾多都係epic埋單

攞完唔玩

有錢到買起成隻GAME做FREE

epic 不了